python 創作人譴責中國科創企業長工時不人道 號召IT狗站起來！！

Resentment against long working hours in China’s tech industry is growing among software developers that use the Github open development platform after a user posted a copy of China’s labour laws on the site and named two e-commerce companies that practice the 996 work schedule – 9am to 9pm, six days a week.....

可唔可以幫香港it狗屌埋香港一份

大家都係狗不用分那麼細